泫雅捧紅過Beast同Pentagon, 點解偏偏冇同BTOB合作過？

如題

佢唔係同過鎰勳合作咩？

諗起 trouble maker 😇

偏偏捧唔紅4minute

淫雅捧紅Beast?

有呀，初初拍青春不敗果時有拖埋beast去；又同賢勝trouble maker; Solo又feat俊亨

因為全隊除咗佢都低顏值

南隊好正喎

顏你老母值

volume up 同hate 堅正
前期都中規中矩， 可惜完約魔咒

關咩事
Beast係出咗shock先開始紅

全隊係得祉潤唔靚
泫雅個樣都整過晒

係What’s your names先爆紅

咁我係咪應該講樣撚衰？

村姑樣

有冇follow左泫雅ig?

右泫雅就有
左就無